分左手仲分唔低一個人，應該點做

大家會做啲乜

喊一排咪無事

喊唔出，個心就係掛住果個人

參加多D活動 擴大社交圈子
一來唔洗自己一個頹
二來搵個新target 忘記舊愛
唔會短期內放得低咖啦 忍一排先啦

晚晚都發夢見到佢 每次訓醒都好唔開心
點先可以唔再夢見ex

放唔低多一排就ok架喇
好似睇左套好戲/好劇 都要一排先抽離到啦

我以為過左大半年 頹左大半年之後
見到佢好似有新歡 我會放得低
但根本我放唔低啊 我仲好關心佢每一樣野 好想同佢一齊番

返工

無辦法

追翻佢

星期六日冇工返，點捱

冇可能

啲女一分手好快就變到好冷漠

忙

呢個真

快撚到...

咁岩睇緊依篇野
個人覺得幾準 "戒思念"同"戒毒"一樣 只有意志力同時間可以解決

每個人的生命故事都唔一樣啦，呢段故事結束咗，唔等如你的時間日子都結束呀，試下focus 下開拓下自己的新生活啦～ 共勉之

搵過個

I know that feel sis

分果下好冷漠 但分完會後悔 利申 大半年 比ex hurt 仲呢排仲好掛住佢 諗起同佢做既野就無心機 但佢其間已經換左兩個對象了

應該放低

點解樓主同我一樣？
岩岩分左十幾日
日日都用酒黎麻醉自己

不如我地聖誕追返佢啦
唔好比自己有遺憾